鳩毛定閪毛攣啲

鳩毛
閪毛
純粹想知

利申 天生啲鳩毛好似拉左負離子咁 好撚直

屎眼毛

樓主有無圖

想引我出丁圖？

直鳩毛, 睇落去會短D

有冇圖 好想見識下直鳩毛

咁樓主有冇gel下啲鳩毛？平時有冇搽護髮素嘅習慣？

平時會修修佢 唔gel驚痕

碌鳩長唔怕 全裸搭地鐵都唔怕柒